CSL 免費5G 5日50GB . . . .

成鳩日send訊息嚟話每月加$100 可以升級5G 100GB , 心諗成撚日load空氣又要我簽多24個月，仲要會即刻取消咗個用量皇，真係睬你都戇鳩所以一路冇理佢。

點知尋日又有一個新訊息，話免費可以試用5G 5日 (有500GB) , 見咁撚著數又即管試吓，行個speed test 下載長期都係得50 Mbps 咁上下 , 食屎啦好撚彩冇俾錢升級

係50GB先啱

佢地斷自己米, 攪好啲網絡先比人試

試左更加唔會用

多唔多地方用到？

試咗五日，港九好多地區都用到，不過速度就有啲地方好快有啲地方就仲衰過4G。俾錢用嘅話，就唔太建議

有無試過繁忙時間地鐵接收如何？

呢個好笑
完全倒自己米

假5g 嚟 iPhone 有5+4啦咩(14.5 beta 除外）

我都禁左試用
分別唔大
完左呢5日更加唔會花咁多錢去上5G

真係完全唔覺有分別，load空氣情況都一樣有。我用完五日之後，有個訊息話唔使簽約每個月加$88可以升級5G ，額外再多100GB

收唔到通知

根本冇必要升

睇下年幾兩年後有冇減價
上到5G 要成300幾電話費
又唔係特別快
好彩佢俾我試用

唔係數通果個先係假 ?

數碼通5g